可唔可以投訴CCTVB播政治歌？

PK鄧最近唱左首垃圾撐警歌，仲係CCTVB廣告時段足本播放
根據《廣播條例》，以大氣電波提供免費電視或電台廣播的機構，不得播放任何政治宣傳的廣告，而家CCTVB咁明目明膽播歌，算唔算違反條例？

黑警：唔算

原來係個條柒頭唱
屌⋯⋯其實好撚核突
做狗個啲都無腦 廢柴

算 推大佢推到上熱門

你可以投訴，但佢冇後果

犯法就係犯法 除非你係警察

但算唔算政治唔係由我地或者香港人話事
而係執法者同法官話事
所以冇一個法官係無辜

愛國唔算

不如播鼠王芬個首

夾硬屈佢違反國安法先至有用!

上至球證，下至執波仔都係佢嘅人
btw有無template照去

我屌你老母又播

求 sample 投訴

佢肯定話黑警唔係政治團體

你同隻狗投訴佢主人 有鬼用咩